去四日ocamp但帶左gip 點樣處理先可以不失霸氣

如題 知道自己柒左 點樣補救

番歸換袋

自介叫自己做喼神

Gibson